幫港共加速

從來35+ 原意就係被 dq
大家唔係預左嫁咩？
重點係下一步點幫港共加速

唔好忘記選舉而家準備延期一年
今日叫杯葛選舉
一年後見到投票率咩都淡晒啦
減晒速啦

正路係叫plan B plan C plan D 出去選 人人都選
走得越前越有抗爭心就報名
逼港共日日dq 國際目光就日日新

歡迎討論

Btw Twitter 記得 not to add #HKIndependenec